土司工坊真心求撚其

叫個菠蘿油餐加半熟蛋熱啡

個菠蘿包面頭淋撚曬
濕笠笠完全唔脆
個色咬落去一啲都唔鬆化
乾到閪咁

隻半熟蛋即場開殼嘅
個收銀對手收完現金
兩隻手指公直隊入去隻蛋度
再擘開個殼
仲要隻蛋俾佢隻手指公隊撚爛左

唯一可取係杯熱啡
叫做即拉
不過都係做下樣拉一兩下
味道正常
是撚但

屌埋單$37
茶餐嚟講唔係話貴
但係唔知自己食左乜撚嘢

屌以前好撚好食
2,3年前已經唔同曬, 越嚟越垃圾

食過一次之後狗也不屌
難食到痴線

唔明點解可以唔執

執吓執吓依家都冇乜分店剩
時代廣場嗰間都變咗度小月

基本上食親都係咖椰多士
試過一次菠蘿油後真係冇下次

咪大快活個隻

佢d野食好撚差, 係熱奶茶算ok

sor睇錯以為講麵底

轉咗menu之後冇幫襯過
以前啲toast好多味揀